TVb半年收入跌12%

電視廣播（TVB，511）昨日公佈業績，受政策影響，與內地網上夥伴的聯合製作劇集因而暫延，加上本地收費電視業務廣告收入放緩 ，導致上半年營業額下降12%，至19.65億元，惟因壓縮開支成效良好，盈利增長6%，至2.13億元，每股盈利0.49元，派息維持0.3元不變。

繼續杯葛tvb

壓縮開支成效良好 做tvb慘過做狗

仍需繼續努力

手足 加油

前線以後噴漆請噴英文！！

1. FREE HK
2. STAND WITH HK
3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH
4. ChiNazi
5. DEMOCRACY NOW
6. HK IS NOT CHINA
7. TWO SYSTEMS
8. FIGHT FOR FREEDOM
9, HUMAN RIGHT & HK DEMOCRACY ACT

壓縮開支成效良好
咁似中共啲補血劍既

推

12% 咁少

要繼續杯葛

推
起馬杯到佢炒左袁志偉先

同志仍需努力

繼續杯葛tvb廣告商
反紅媒

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

I need more

仍需努力

仲有賺

因為上半年簽落既約?
6月後先唔合作唔知會再跌幾多呢

繼續吧

又合拍劇 等班蝗養啦